4男女涉藏有仿製槍械被捕

警方拘捕兩男兩女涉嫌藏有仿製槍械、藏有攻擊性武器、盜竊及藏有工具可作吸食毒品用途，稍後交代進一步案情。

2019-12-23 23:39:43

又有

咁得閒唔去拉打劫金鋪？

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1224
1225

[行動] [推上熱門] 我宣佈 聽日平安夜攬炒正式開始

唔知一陣係咪又李桂華出黎噏

推左先

仿製咪即係bb彈槍

又係遊行之前
屌，高調拉低調放

收到風休班警密撈黎

仿製槍械 = 汽槍
藏有攻擊性武器 = 自拍棍
盜竊及藏有工具可作吸食毒品用途 = 飲筒

密切留意，唔好被消失

屠龍
Glock
AR15
第一類藥物

岩岩跟人番屋企？

飲筒，笑左

屌

仲有$20紙

利伸：銀包有兩張

佢哋依排好中意屈後生仔吸毒

點拉呀？拉自己人？

打劫為錢唔會威脅政權，政權最驚被動搖

幾時拉哂bb彈模型槍鋪係軍火庫

成條廣華街可以收皮啦？

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

警方根據線報，昨(23日)傍晚時分，掩至元朗錦田公路近下高埔村一目標一鐵皮屋搜查，當場檢獲一批槍械及刀等武器；包括3支長槍、2支短槍、1把武士刀、1把西瓜刀及一支鐵通，另外亦檢獲懷疑吸食毒品工具。
行動中，合共拘捕2男2女，警方稍後將交代案件詳情。

三支長槍點可能呀

拉唔到 因為全部都係自己人做

今次係屠龍定倚天

again？

又

可能係D wargame 改槍撚 平時唔拉
依家班狗搵人黎落鑊老屈係示威者

其實佢地包住證據啲盒是咪咩size都有，又會一早知道會搜到啲嘢嘅大細，搵到個tup tup冚嘅證物盒裝住咁趣緻嘅？

btw, 又係東方丈...

大機會

如果唔係點配合藍屍d fake news
你知啦佢哋人蠢又冇腦 會信架

開始啦，佢地開始作連續劇啦，老屈當係

應該通知定

打毒針送去戒毒所軟禁虐待折磨
中共政法委對付反共人士嘅常用手段

強姦後屈精神病送去青山軟禁

冇人推？

如果而把係真槍，你仲有冇命企係到影相呀？

有把絕世好劍

哦

你又幾醒

唔使一開波乜都認左先
睇定先唔一定係手足

香港警察真係好屈機
次次未開檔就冚檔

藏有工具可作吸食毒品用途

蠟燭同錫紙？

又屈

探員於貨倉發現4名可疑人士，包括2名本地男子，1名本地女子及1名印尼籍女子(40至57歲)，俱持有香港身份證，其中1名男子疑有黑幫背景。警方在現場仔細搜查後，檢獲一部相信是報失本田私家車，車門無上鎖及匙膽被撬；而車內前座左邊乘客位的地氈上，有一批武器，包括1把已開鋒武士刀，1把西瓜刀、2支鐵通及1支伸縮警棍，亦於車尾箱檢獲一支懷疑氣槍。

探員在貨倉進一步搜查後，多檢獲11支包括多個類別懷疑氣槍、BB彈及彈匣等，槍的種類主要是手槍及自動步槍；另有3個可作吸食毒品用途的冰壺。上述4人涉嫌偷車、藏有攻擊性武器、藏有仿製槍械及藏有工具可作吸食毒品用途，被拘捕帶署通宵扣查，案件由元朗警區重案組跟進。

元朗警區助理指揮官(刑事)署理警司歐陽德表示，被捕4人屬朋友關係，而涉案露天貨倉面積約6千平方呎，並間有7間鋅鐵搭建而成的劏房；而是次檢獲的仿製槍及刀等武器數量亦不算少，不排除仍有涉案人士在逃，正展開深入調查。

有個鼻都可以吸毒啦，下次拉人有五官呀笨